我屌曬你地老母，成頁都係何君堯隻小丑，周同學仲係ICU架

黑警阻礙救護，直接搞到周同學接近死亡呀
何君堯隻小丑行得走得，一秒air time都唔好比佢

大家一齊為梓樂集氣祈福！